我宣佈全世界每隊足球隊都係黑哨

唔係唔黑 只係未黑

當有一場波球証誤判得多就自然會變黑

agger